點解白人唔會叫自己做 white，亞洲人唔會叫自己做 yellow

但黑人會成日叫自己人做 nigga

點解無？

你唔會同其他人打招呼時話 What's up ching chong?
但黑人係會同其他黑人打招呼時講 What's up nigga

特別 rap 歌詞

What's up ching chong?

亞洲人自卑心重

但係依樣係另一樣野
yellow 係有人會講

因為內化咗自己係奴隸

What's up yellow?

Hi ching chong

slave, bdsm ?

chigga

What's up the white?

bdsm

chigga 意思又有啲唔同

叫Yellow係咪黃絲

好似你俾mpp fit咁

dbms

c-hing

香討 mode

要舉報嗎？

好似有篤灰熱線

篤咗樓上嘅 霞xx 先

亞洲人叫chigga